熱刺公佈訪港票價 最平330蚊有得睇

出爐港超聯盟主傑志今午公佈，英超勁旅熱刺本月26日在香港大球場與傑志進行表演賽，而賽事門票周三公佈發售，票價分680元、480元、330元及180元﹝特惠票﹞。賽事所有收益將全數撥歸傑志慈善基金，作為傑志賽馬會中心發展之用；賽事亦是香港回歸20年的慶祝活動之一。關於賽事售票安排，發售，至本月 及其他售銷售點發售。

英國《太陽報》則報道，熱刺由領隊普捷天奴至球員等都對漫長賽季結束後馬上又要外訪，且更是長途跋涉遠赴香港感到不滿，但由於熱刺主席利維銳意在東亞地區拓展球隊品牌，故球員亦只能隨隊出訪。熱刺在5月21日將會在聯賽煞科戰作客侯城，這會是球隊季內第53場比賽，熱刺亦將於7月底出訪美國。

fb 有人話請陳七每邊踢半場

陳7表演賽

用乜visa來香港先

出吾出正選

足球比賽+mma
330好抵

班球員岩岩拎完亞軍冇得抖又要咁遠飛黎踢 會唔會西住面咁踢

哇原來同過摩迪做隊友